Maar er kwam een ​​tijd dat hij kon het doen zonder de aanwezigheid van Trafford niet langer.
Toen schreef hij de zijne single-line maar significant missive, en kort daarna kwam naar de ontbijtkamer van Lilias met een telegram in zijn hand.
'Trafford en Esmeralda komen naar huis, mijn lief,' zei hij, bedaard.
Lilias uitte een uitroep van vreugde.
"Oh, Selvaine, ik ben zo blij!
Ik kan je niet vertellen hoe angstig ik ben geweest - hoe hun afwezigheid en stilte me zorgen baarden! "
en de tranen kwam in haar ogen.
"Ik was bang dat er iets mis was, dat er iets was gebeurd; en hoewel je heel slim bent, heb ik dat gedaan soms dacht dat jij ook ongerust over hen was. "
"Ik ben nooit bezorgd over iemand, mijn lieve Lilias," zei hij - "het minst van alles over getrouwde mensen - en als ik jou was, zou ik dat niet zijn angstig langer.
Trafford en Esmeralda zijn redelijk capabel van het beheren van hun eigen zaken, en die we niet hebben ontvangen elke letter van hen bewijst alleen maar dat ze verstandige mensen zijn en niet gegeven aan het schrijven van brieven.
De faciliteiten voor brievenbus correspondentie vormt een van de vloeken van de tijd en ik vertrouw erop we komen aan in een periode waarin het schrijven van een overbodig is brief zal een kapitaalovertreding zijn.
Wil je me nog een kopje geven?
Koffie Trouwens, heb ik al gezegd dat Norman bij hen was en zou ze mee naar huis gaan?
Geen suiker, alsjeblieft. '
Lilias gezicht gloeide.
"Ik ben erg blij," ze haperde.
"Oh, ik heb in drie brokken gezet!
Ik Het spijt me heel erg.
Ik zal je nog een beker uitgieten.
Dat was ik helemaal vergeten je hebt geen suiker genomen. "
